教育界「雙雄」子女外國路｜楊潤雄子女澳洲吸自由空氣 葉劉淑儀千金英國搵好工

反送中風波後，政府將「民意對抗」歸究於香港教育制度，建制派動員高調批評通識教育累事，愛國教育不足，又指有教師「嚴重專業失德」而連續釘牌，教育界腥風血雨。立法會議員兼曾任教育事務委員會主席葉劉淑儀，亦欲強力加插幼稚園、中小學教科書及教材編製議程，企圖規管教科書內容限制學生，改革通識科。

國民教育恐怕遲早捲土重來。教育局局長楊潤雄早前放風，要加速融合中港，建議在大灣區設立香港人就讀的中小學一條龍學校，並在境外考文憑試。

兩大負責培育香港下一代的香港教育搞手，一早已將仔女送出香港，楊潤雄的子女更是外國出生。他們的下一代，在外國落地生根，接受的外國教育，在外國工作，充滿了自由的空氣。

佢個女...想屌

班左支美極返嚟未？

師兄咁飢渴

葉劉個女盡得真傳
將佢兩公婆嘅樣貌上嘅缺點一次過集合

兩個都冇優點

個女好好相語

一路屌佢個女
一路屌佢老母

香港唔自由？

香港冇錢？

想母女丼

Push

永遠冇5毛入黎

有無人篤灰？呢D好大機會係共諜

家庭愛國教育出現問題，父母責無旁貸

嘩咁唔愛國

聽講澳洲好反華, 好擔心楊氏在當地俾人日打夜屌

仲有若蓮

識屌梗係親子
諗起都鳩縮